冰島 - 潮什麽自由行 - 二月

朋友報咗團 於一九年二月跟某電視節目主持人 去冰島自遊行。因私事無辦法按照原定安排出發，所以想睇吓有冇人有興趣頂上，有興趣可以加tg詳談相關細節同價錢。

旅團時間: 2019 2 13 至22
轉讓位置: 2人
價錢可再相議
行程，團費同相關細節，有意請加tg詳談。
tg:

過咗期仲想我俾錢我真係咁似水魚咩

sorry 醉醉地開po
2020 2月先啱
多謝大佬提醒

CCTVB???

推一推

push 1 push